[突發] 達哥最新近照

人狗合一之後不忘叫大家玩完美世界
真兄弟一定課金

最新IG POST顯示達哥哥人話識聽識講 狗話又識聽識講
一次過食兩家茶飯 爽啊

真兄弟們 不要問只要信

屌你牙

屌

屌

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

幫推

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

我地達哥哥講過 做兄弟心照就得啦

不要小看網絡平台的威力，每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家幫手叫人發聲
求下大家

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

建議搵巴打PM達狗
利申: 已經畀達哥Block咗

要多人pm先夠力量，幫手叫人得唔得

人狗合一

第一次認同樓豬

而家見到呀達個樣就覺得好面目猙獰
直播乜都唔提，之後笠水幾日睇風向見人萬眾一心屌爆佢唔講本土大事就出d無菱兩可既post
fb同ig仲一大班人護航，爽呀....
屌你老母！

呢隻咪走失左嘅达狗？

成日大聲話人係偽善者
結果自己大是大非之際
聲都唔聲

要講既早排都講哂了
只希望更多睇左多年達狗既人醒覺
呢大半年佢真係做乜野都同以往態度180度不同

講定先
話佢而家地位身份唔同個啲
我駁定你都得
佢唔係香港人? 佢背負嘅嘢多過森美小儀? 連高登連登仔最睇唔起嘅伍公子都出聲? 佢憑咩唔出聲? 又講咩真兄弟就明佢點諗企喺邊? 佢係咁正義嘅點都會出嚟講啲嘢，佢係想導人向善嘅，會咁?

已unsub YouTube twitch

其實再狙擊達哥有咩意思？留返啖氣對政府啦

波台睇黎同達哥有不共戴天之仇

DLLM樓主, 可唔可以唔好用呢張圖呢個角色跟達哥比呀, 故事裡面呢個女仔已經好慘喇

放心，要幫手嘅時候
我一定會幫手
唔信起我底

波台唔係香港人?

Sor

我放棄左佢，已經冇得救unfollow 曬佢d野

講多句都嫌曬氣，你地班友仲咁有心機追擊到今日果下好野

我都想導人向善

永遠企係雞蛋果邊

唔只呢d大事
你睇返佢打total war都係「廢事理你地咁」
個個都話佢個stream lag
佢就不斷話：我上傳無lag好順
個語氣就明顯係覺得人地好叉撚廚佢咁
無腦到呢，又唔自己上下個live試下係咪lag
以前就話：得而家搞
好小事都根本睇得出已經唔再在意班觀眾。
睇得耐就自然明

咪推啦 留翻d有資訊性既post係熱門

喂 咪講真事啦
陣間達粉又嬲 又話你連衛兵
連登只可讚達哥哥不可罵達哥哥

好我唔會再推

push

一定有人話咩唔好再focus達哥 focus返政府 咩連登紅衛兵

重有一個比達狗更仆街既叫做西多屎, 依條撚樣重係日日post片去支那食屎 屌佢老母重叫自己做土生土長香港人

狗。

西多屎係真小人 達狗係偽君子

真兄弟就會明白达狗

駁唔到

真兄弟

已unfollow 謝謝

正所謂十年磨一劍，要大家久等啦，完美世界

咪撚理條友

真
黎鷹都係假兄弟

借完backup佬宣傳後, 再借兄弟成名
呢家有名有利去美國E3, 收蚑game廣告費 un un腳

好心就發聲啦, 貼埋啲咁既圖幫唔到幾多

奶人民幣迖哥